中學生涯有幾多個女同學曾經鍾意過自己？

0個

10個以上

做咩姐你

唔好灰心啦，大學都一樣

可能系成世呢

單身無
拍緊拖就黎幾件

試過有條仔突然咀埋黎咀左幾十秒
之後我地兩個一齊扯左

啲女同學個個都貪我大鳩
好膚淺

一個

你有男同學鍾意你咪得囉

又係你

係咪唔畀?

岩牙
諗起刀角得巧橙（T_T)

男女都有

男校都冇女同學

3個 但冇一齊過

點解？

鍾意我嗰嗰我唔鐘意
我鍾意嗰嗰唔鍾意我

應該過百人傾慕
利申校草

一路都冇想拍拖既感覺 但有一條女我同佢出街睇戲食飯完全係拍緊拖咁 拖手、嘴乜都做齊 後尾佢有問過我我同佢咩關係 但我答佢話係朋友 而家諗翻都覺得自己好仆街

3個 有兩個同一時間鍾意咗我 屌兩件豬扒我梗係唔理鳩佢地 最後兩個仆街作故仔屈鳩我係狗公

咁仲有一個呢

5-8 個我估

0個真實

1-2個

收過情書

只有一個

0
仲要比全級笑毒撚

連登吹水大會又再開始

寫咗啲咩
仲有冇keep

I know that feel

佢個fd幫佢寫 叫我鐘意人既話就快d表白
但我完全唔識果個女仔

無keep 果件事最後都幾sad

應該1個

又多個post上熱門

仲有一個都係無理到

靚仔？

已知2個

當年有個女仔鐘意自己，但自己細膽唔敢去馬。之後冇左回事。早幾年條女做左o靚模出寫真。而家好後悔

人生遺憾

6個

利申：鐘意男仔

同級1個
低form 最少6個

3個
但果時好毒又多暗瘡 諗極都唔明點解有人鐘意自己

幽默？傾得？

講鍾意既15個
講過愛既10個
講迷戀既5個

未講出口既不繼其數

校外有一個 不過當時我已經拍緊拖
另外有個師妹 不過我真係當佢妹

大學個陣超過10個偏偏揀著最仆街個個。

無

3個

唔好灰心啦，下世都一樣

4-5個 記得有條女係坐係我後面 上堂睇緊片無啦啦細細聲同我表白 我就扮聽唔到 最後不了了之

1個 肥西黎

3個 - 4個
唔靚，走都走唔切

兩個 好似都係中三

第一個係自己送上門咁 成日走來痴埋來咁款
不過自己果時對佢零感 於是直頭冇理佢
第二個前後位 有錢女來嘅 唔記得咩事佢會對我有興趣
有次上堂分組佢去咗我個位度坐 做完group work返到埋位見到我個位比人畫咗啲公仔 內容大致係對我有興趣咁
睇字跡認得出係果條女 之後佢自己都認咗
有次想約佢食lunch 點知佢約咗fd唔得閒 自己又on99咁以為佢reject我
最後又係不了了之

其實如果果時醒啲咪好 如果唔係唔駛18先脫0
入到U想搵拖拍係更加難
唉

三個 但係細個唔識處理 所以而家仲係A0 唉

中學得幾個
反而小學果陣仲多 而且仲有人表白
但果陣小學雞邊識愛情

0

屌 男校

1個 同我表過白 靚女 不過冇一齊

4-5

認真四至五個，有一個一齊左
到而家都唔明鐘意我d咩
利申:柒頭

除左自己埋去flirt去溝個d之外
主動鍾意自己嘅多數都係肥婆

第$($):$屆連登吹水大會正式開始

大學先有
中學毒撚

大把啦...

個個鍾意我唔好接近佢地

男校 冇女同學

三個,有兩個有拍到拖,有一個果時冇發現,但走左之後諗返起佢意圖都幾明顯

至少三個
有個係ex
現任由中學拍到依家
仲有個係fd個 ex 佢同我講話個ex鍾意過我

0, 完

以前男嘅好鐘意坐第二個男大脾上面un 模擬扑嘢

結果有個同學坐係一個男嘅上面un 然後佢feel到有嘢硬咗 對正佢屎忽 而坐佢下面果個捉得佢愈嚟愈實
個同學嚇到即刻企起身 而坐係到果個好似欲罷不能咁 笑住望住佢

幾年後我地先知個扯旗男係雙性戀

5個

我信你啊 中學好多八婆傳謠言

7個

10個左右我估
但無人同我表過白
可能佢地全部都怕羞

係零呀，屌你個西

知既5個

0個 和尚寺

0個唔洗自卑
被豬西鐘意過你寧願0個

媽的不要再說了

3個
有2個一齊過
另外個個冇一齊但全級都知
冬天又織頸巾比我
我打波有比賽一定黎睇
聖誕全班交換禮物一定有一份另外比我
同佢一組啲功課我個part次次都幫我搞掂埋
但係我就淨係冇同佢一齊過
其他唔知

有頸巾
仲有冇keep？
點解唔同佢一齊

這些機會.....

三個

keep唔晒 年年都織一條新嘅
最後個條係中六織嘅擺埋左冇拎過出黎
傳到全級同老師都知
連啲3唔識7嘅校工都知
唔好話一齊
淨係同佢企埋一齊已經好大壓力
只要同佢係同一個空間每次個焦點都係你到
同佢求其講2句野啲人又望住你陰嘴笑
上上下堂啲老師都可以拎出黎講
乜都唔做唔出聲都可以比人拎黎做話題
搞到就算有可能都唔敢同佢一齊

我幫你要哂佢
靚女？

冇了屌你老母

負數
比女話矮同樣衰死肥毒

你唔係唯一一個

一個
而家女朋友
一齊3年幾了

點確認？

問：你是否lum我，咁樣計？

普通
唔會覺得佢樣衰或者見到好反感
但又未至於係靚

應該2-3個
1明 2暗

1

我記憶中曾經有1個
但係我個陣跟本完全唔撚知咩係戀愛
佢電話告白完我就收左線

好衰咁

我自己都覺，但係冇得返轉頭，當我終於開始識諗下野個陣，佢已經揾到了。

有冇後悔

Q: 中學生涯有幾多個女同學曾經鍾意過自己？
A: 0個

Q: 中學生涯有幾多個男同學曾經鍾意過自己？
A: 2個

利申: gay

10-15 個，中學收情信4封起

3個，但我到宜家都係A0

我後悔既係冇好好回覆佢
即使係傻仔式回覆都冇所謂
依家都不時有同學同我講返個陣啲花生
講到佢好似比人飛左咁
但係我其實咩都冇做

寫咗啲咩
仲有冇keep
靚女寫？
字係咪好靚
有冇唇印
仲有冇電話號碼留低

男人寫情書會有文采到咩地步我都想知下

知嘅肯定嘅有4個
傳過係嘅3個

全校都話我係好人
應該全校都對我有好感

四個
有兩個真係諗起都覺得可惜同心痛
利申：矮柒肥毒

係咪以為sell野 做問卷

佢直頭係講核心句架啦

3個係知ge

以前仲興講電話
個女仔搵人駁三線
套我係咪鍾意佢

你係咪中意佢先
好刺激

4個左右
諗返起都覺得癲，點解會有人中意毒撚

偽毒

四個都唔靚；留名冇電話；都係話想做朋友，可唔可以搵日食午飯之類

兩個
第一嗰個拍咗半年拖
第二個我唔係好肯定

我可以

全世界都毒撚？

我都係最毒果排先有 後尾正常返啲反而冇

男人不壞女人不愛

5-6個左右

有冇巴打試過俾男人搞

堅毒
不過我估係當時讀書都算好既關係
同埋中學啲女多數唔會諗咁多，係心動嗰下就覺得自己中意你 (唔知點表達，唔知你明唔明 )

鍾意呀
之後就兩個都好興奮咁傾通宵
此情不再了

毒到爛咁就叫壞

原來毒撚=壞男孩

EX, EX個朋友(亦係同班同學), 肥閪一件(同班), 大波師妹

最遺憾其實係點解唔食咗件師妹, 基本上已經去到隨時可以食用嘅程度, 不過道德底線下冇去開餐.

EX最後係佢帽我而結束, 而家後悔點解一開始唔去食大波妹

咩意思？道德底線下？

3個
隔離學校一個

佢點識你

嗰陣同EX就未散嘅，咁自己有女就唔會去食女嘅。

佢加我fb

有冇破壞佢地

一個咁大把

小多士入黎會罵你

2件肥婆豬扒

起碼30個
拍過10件
利申:靚仔 運動叻 學界冠軍 籃球隊隊長 社長
講大話仆街仔

2個
爭我
最後同左其中一個一齊

中學嗰時明明自己毒到金鐘連登仔咁
佢兩個啲口味真係好奇怪

你地係點知人地鐘意你 直頭同你表白？

利申0個

比一個我好冇...

4個同時
然後同最樣衰個件一齊咗5年到依加

連登成班毒撚 問嚟有乜意思

2個，一個追我2年，一個追我1年，我真心當佢地喺好朋友，有同佢地講清楚，因為佢地都好好人，所以後尾佢地同其他女仔拍拖，我都覺得好開心。

其實中學嘅時候我好忙，又要練校隊，放學同放假多數都要練琴又要補習，加上屋企人好嚴，我放學練完波就要坐校車返屋企或者佢地嚟接我，同朋友一齊去街，要工人姐姐跟住先俾，或者佢地嚟我屋企玩（最好班朋友由3歲開始一齊玩一齊同校讀書，我地父母都本身喺好朋友，所以好放心我地去對方屋企玩），

第一次真正幾個好朋友單獨去玩，都喺16歲之後，只可以喺放假嘅日子，同埋要9點前返到屋企，去到外國讀書，屋企人更加車出車入，唔俾我過10點走。

我屋企人雖然管得我好嚴，就算到而家20幾歲，一過11點就會問我返屋企未，不過對於拍拖，佢地表明，只要喺我鐘意，而對方又對我好，無論男定女，佢地都接受，只要我開心就得。

利申:絲，讀男女校，鐘意男人，而家有拍拖5年男朋友。

吹水大賽

有錢

1個only
拍拖到依家
準備結婚

恭喜

六年每年傳一個，次次坐我身邊既女同學，同佢地幾好傾，但朋友係盡頭

1~1.5
中一果年有個女仔成日聊我, 可惜我鐘意同第2個玩
中四果年坐隔離果個鐘意我, 我當佢兄弟
但幾年後一齊左 依家係ex了

6個啦，不過有個果陣幾好樣既女仔，5年黎講過唔多過3句野，冇啦啦msn加我好友，日日主動搵我傾計，我果陣暗追緊另一條女，好多野都好唔敏感。

之後個女仔msn表白我拒絕左，我仲比人唱玩果個女仔，果陣先發現原來好多佢post同講既野都好明顯 覺得自己好衰好似引人表白咁

不過見到個女仔依家有個對佢好好又穩定既男朋友，好替佢開心

因為公公婆婆爺爺嫲嫲全部唔喺度，爸爸媽媽要周圍飛工作，所以一定要請工人照顧我同細佬（佢細我5年），屋企並非有錢，只喺爸爸媽媽盡量滿足我同細佬想學嘅興趣，因為我地話想學嘅，都唔會半途而廢，而且我學琴會教埋我細佬，我細佬學小提琴又會教埋我，平時可以一齊喺屋企一路練一路唱下歌。

我地從來無要求要買玩具買名牌買新電話，零用錢一星期$300，我地知爸爸媽媽做嘢好辛苦，有咩我地都自己慳零用錢自己儲起再買，16歲我開始兼職教琴，幫輕下屋企，19歲後兼職教琴同補習，開始自己供自己讀書同生活費，我細佬亦一樣。

2個

兩個
第一個曖昧到情侶咁，但因為講錯野就無左
第二個就一齊到，不過中學畢業就散左

男拔？

已知係7個,唔係令仔

中學冇拍過拖的確係一個遺憾
校園戀愛個feel係完全唔同...
後尾個ex係中學師妹 同佢一齊佢先中五
最後的確係衰generation gap

女校 一個

無
我自豪
利申中學男校

所以我不停開post
勸班00後

毒撚唔識拒絕人
最樣衰個件最早同我表白

0個 大學有第一個不過唔係女友

2個，但2個都係男
男女校
利申：非gay

1個

但我係女

1個，但因為係煙鏟所以不了

3個

利申女校 唔係tb 100%直

全級

送個仔女讀男／女校，正仆街！！！

細個曾經認真數過，起碼十個以上

有d仲要係ex同返我講，d女主動起上黎其實都幾反感

有d會寫情信，畫畫，整朱古力，成日擰轉頭望你（有d仲成日摸我丁丁）

呢d都唔緊要有日小息我係班房訓緊覺

無喇喇門口有一大班女叫我出去

唔知咩事嘅我出左去之後就比佢地逼左埋牆

然後鐘意我果個肥婆就拎住扎花同我表白

我當時仲以為唔應承就走唔甩

有d會寫情信，畫畫，整朱古力，成日擰轉頭望你（有d仲成日摸我丁丁）
我可以幫你手

唔知第幾屆連登ff大會現正開始

0個
中學做兵就有份

畢業上U都無人鍾意過自己

男校

開聲既有3個 2個正常 1個恐龍
聽朋友講既有3,4個
不過好懷念好青春
而家已經變大叔

拍都拍左10個以上，點計

-1
我鍾意佢，但係知道一定唔會有結果

系你老母

好快你會習慣

FF大賽

覺得自己是0

日日幻想同隔離班既靚女偷情

冇呀 屌你老母

Show Blocked User - 藍色向日葵

6個但有3個都係豬西咁

人生三大錯覺之一：啲囡囡暗戀我

重點係個質素 唔係量
十個豬扒都比唔上一個校花追我

十幾個
淨係同其中一個拍過拖
利申a1

2個 1男1女

利申 巴

情侶數字我屈指一算大概知 0

大毒撚 0個

有一個女同學送禮物俾我，跟住透過佢一個好朋友向我表白

但我其實係鐘意佢個好朋友

咩禮物？

我其中一個正正係她愛我但我愛她的好朋友

不過我係兩個都冇一齊到

兒登吹水大會
Btw
我係中學個陣有一個TB同我表白

Tb點會同男仔表白

你地唔會明樣衰毒撚既感受

第一日返學就比人指住笑我柒頭樣衰

之後我就戴住面具到畢業

畢業禮果日竟然有人問我係邊個黎,我先發覺做左7年隱形人

佢msn sned咗兩個I love you icon比我，但佢平時用好多閃字，我走去right click睇原字係：love，唔知佢同我表白。

跟住佢問我果班啲同學拎我電話打比我傾計，我都仲未sense到，傾咗一排我鐘意咗同班另一個女同學就不了了之。

我明
你有睇過我啲post就知

撚阿

好hurt lor

仲有另一次係同小學同學去影貼紙相，佢上堂拎咗比佢兩個死黨睇，結果佢兩個死黨好喜歡我個樣，最後約咗我出去同佢哋三個睇戲（鬼差）。

之後傾咗排電話，次次佢打嚟都怕怕醜醜咁冇出聲。我又唔特別有感覺，最後又不了了之

俄羅斯公仔

2個....但自己無興趣

原來好多人都有

懷緬過去常陶醉⋯

講講下，我鐘意咗果個同班女同學對我冇好感，但變咗朋友。

跟住佢同同班另一個男仔一齊，我都冇特別動作，隨緣。

但又因為我同作住好近，日日一齊返學（其實我早半個鐘出門等佢），佢同我越來越好朋友。

某日佢話同果個男仔唔夾，越傾越密，其他同學覺得我同佢有路。

某日，佢同果個男仔散咗。我以為自己有機會。

翌日收到佢男友電話，叫我離開個女仔。我問你哋路唔係分咗手喇咩？

佢答我：我冇用套架。

果個女同學好坦白咁認咗。

又不了了之lu~~~

咩叫冇用套？？
唔通...？

有冇睇我個新post
講同女同學一齊返學
係咩感覺

係，佢比個男同學食咗。

一齊返學..冇，個天特別清，連雨水都帶甜。平時會聽ipod返學，有佢係身邊就算唔講嘢都收埋

點解
點解啊
個男同學好靚仔？
你有冇再問個女同學依啲野

5-6

講靚仔我唔差得過佢，但佢人緣好過我，好多男同學好討厭我，所以我摺摺地

問佢點解，佢話半被逼，推佢唔開，直到分手前做咗三次

屌啊仆街

你有冇同返個女仔一齊

band 2-3

冇一齊，因為預科唔同學校。

之後佢比同學杯葛，成日搵我傾訴。但當時我已經有女朋友，對佢只有唔甘心嘅感覺。

佢有上我屋企玩，一齊溫書，一齊睇戲
乜都冇發生。最記得一次，佢上嚟我屋企溫書，咁岩我織緊頸巾比女朋友，平時好多嘢講嘅佢冇出過聲，過咗陣就走了。

之後佢都有拍拖，依家我同佢只會係生日互相祝福而已。

Band1尾

升左高form之後應該有4-5個
但全form都知我鍾意第二個女仔
有啲曾經明示/暗示既一律wfc

利伸 25歲a0

2個 唉
果陣自己又on9 人地比曬機會都唔敢去馬

唔好擔心
出嚟做咗咗耐野都係
將來亦都冇打算娶老婆

好似睇緊戲咁

緣份

A3？有冇拍

仲係熱門

暗示明示有行為feel到
利申：a0

得一個有拍 一個因為自己以前太怕羞 一個錯timing

五個，
其中一個試過借啲二上嚟我屋企拎返本英文Grammar Book，
跟著入咗我間房，
再借啲二坐上我張床，除埋襪。
跟著無端端大家你眼望我眼，
愈哄愈埋，
就攬埋一舊，
互錫，
當時咁大個仔第一次打茄輪，
因為佢著住白色校服裙嘅關係，
打打下茄輪仲忍唔住摷埋全身，
佢本身已經有陣好香嘅味道，
而且佢本身身材都唔錯，
長頭髮面尖尖幾白凈，
仲有啲胸，
我仲好記得佢果日戴黑色幼帶Bra，
著Lace T-black ，
最後我地大家都忍唔住除曬衫，
但冇搞到。

有咩秘訣

巴打一定好靚仔

浪費

1個，樣都唔錯嘅，互相有好感。記得係佢用whatsapp表白嘅，佢仲send咗篇文俾我。但果期興whatsapp病毒，我見到有條link望都冇望就del咗個msg 。第日返到學校佢好嬲咁問我有冇睇佢send俾我果段野。佢知道咗之後嬲咗我成個月
利申：現任

我都以為唔會
但事實係佢話鐘意我
我話多謝點一點頭
冇下文了

無呀屌你老母

男仔就算生得樣衰
只要生得高（>178）
點都會有人鐘意

4

有好多男同學鍾意我

利申 男校 非gay

我知嘅有4,5個到
但我仲係a0

攞曬全家嚟吹水

一個
中一佢開始追我 但我份人就傻傻下 咩都唔知
直到去到中二先知道佢鐘意我 但可能太遲俾人搶左 所以我決定等佢
中三個年佢同條仔分手 我又係電話到同佢示愛
但唔信 覺得我玩玩下 所以佢拒絕左我
之後又同另外一個人一齊 我又傻傻下又等佢 直到佢去到中五先分手
但我因為屋企家事問題 所以就無理過佢 但佢一直都有明示話想同我一齊
到最後中六最後last day 佢忍唔住面對面同我講
但我個時係拒絕左佢 因為佢班仆街FD係到講是講非 (到依家佢班仆街FD都係咁仆街)
但其實真係想同佢一齊 好可惜我無咁做到
最後dse完埋大家各走各路 佢又係facebook IG 封埋我 因為佢怕又諗起我
其實大家都想一齊 但唔知點解永遠有塊高牆頂住我地
依家大家都有自己既另一半
利申:我知你有上開高登 連登

0個 中學好撚毒 依家都係一樣

兩個，但我係絲

呢世人得2個

7個
利申學校籃球隊隊長

全部

一個直頭同我表白左
一個就好怕醜都成日主動搵我唔知係咪

點都好 佢地見到而家我而家既處境同身體狀況 應該好慶幸當年無同我一齊

1個
仲要肥西+PTGF嚟

3個
利申: 女校

人生遺憾？

Ptgf係咩事

Tb?

1個

應該有 1 個掛？

無表白過，不過全班都覺得我同佢野。
當時心目中既女神響隔離班，根本乜人都睇唔上眼，而且佢亦都唔係我喜歡既類形。

後來畢業各散東西，佢升唔到學出左去做野，
我就嗰年暑假先發現，原來以前同佢一齊既日子係好開心的。
之後襯佢生日約佢出去食飯，點知食完飯佢話男朋友轉頭過黎接佢。

Sad

其實諗返都幾痴線。

我竟然見過佢家長，我屋企人又知到有呢個人，佢打電話黎時又唔會問長問短，感覺似親戚多過似情侶。

有次整野仲整到上埋佢屋企，嗰日落雨我就響佢間房到整，佢去左沖涼。到佢沖完涼我就整完返屋企睇電視(明明當年要坐成個幾鐘車去一次)…

不過佢後來應該飛黃騰達左啦，有時諗返起，知佢應該生活無憂都替佢開心架。

4個 但個陣因為鍾意另外一個女仔 一個都冇食到 好後悔

吹水大會開始

你指我定佢哋 我性向正常㗎

佢哋，你女校？

0
無人注意到我嘅存在

係0丫

>20個

有一個
不過個時中學生睇樣睇身材
而個女仔身型都…… 但佢性格係好嘅
講咗比現任女朋友聽
佢話我 膚淺

唔只全校女同學 全校女miss都中意過 唔好太妒忌

收過封情信，仲搞到全班都知，連班主任都知

但係咁多年都唔知邊個寫

寫咗啲咩

2個女朋友仔
F.4 初戀果個唔夠半年就散左
第二個性格麻麻，係當時同form身材好到做左話題既女仔，搞野時超主動，仲會發自內心咁邊做邊講淫野，係咁叫我「大力d」，「好勁呀」，「我就黎死啦」咁，仲會叫我唔好射 放學會拉我快快返屋企襯屋企人未返搞野，果陣大家都岩岩18歲，度過左荒淫既1年，真係好爽。反觀宜家...唉，可能荒淫得滯宜家要受返

之後有2個課外活動識既F.1 妹妹仔聖誕party又整蛋糕又MSN對我表白過，不過太細無咩女性魅力，而且F.1腦荀都未生埋，應該只不過係對高Form學長既傾慕當左係鐘意，所以拒絕左

F.2時聽班女同學講有個女仔暗戀我，但我不嬲當佢係朋友，佢又粗粗魯魯皮膚又黑所以我完全無當過佢有potential。
F.5有次放學上佢搵我上屋企坐，佢仲煮飯我食，我都係完全無感覺。
後來grad左聽班女同學再講佢暗戀我，諗諗下發覺係真

利申唔算好靚仔又唔高，唔出聲果陣個樣仲毒毒地添。只係鐘意笑同對人有禮貌

認真？
處黎？
做咗幾多次？

1個

後來俾佢飛咗

插入去無血出，其實出入仲好順，唔知係佢水多定鬆曬，所以分唔清係咪處。
又唔覺佢有拍過拖，我應該係佢第一個，所以我諗應該係因為佢平時會自插。無深究咁多啦果陣有西主動埋黎就無諗咁多

一星期都有3次，果陣精力旺盛